原來鋼gum女朋友係港姐

都冇戴手套(*ˉ︶ˉ*)

你就好

食到港姐

我踢曼聯嫁
有幾難食